學整建築模型讀咩course好?

由細到大都對建築模型好有興趣
但依加u唔係讀緊archit, 但係archit related嘅科
想學多啲就上網搵咗下面幾個courses

HKDI - BIM

CLC - BIM

SPACE - Architectural Model Making

學費都唔平想讀個學到嘢嘅
大家俾啲意見

如果係BIM, 可以試下自學
Autodesk 而家有三年免費嘅學生license,
入面嘅revit同naviswork你用得精都已經算係學到整BIM

Program係咪自學好啲
有course讀但要逐個報好金